現役英超最強中場

FRED!!!

普巴

舒服

Xhaka

神軒

舒服
一定係舒服

當我轟波牛巴克利流架？

費蘭甸奴

歐洲賽殺神 Barkley

逗

簡廸

勿劏美麗

呢條黑鬼好撚正

眼神有牙朗一半

打得好

KDB

眼神制敵

佐仔

龍虎切

David silva

完

連加特